最快14日後，應該有批餐廳唔駛再去

講緊既，就係果D同政府合作、逼客Scan健康碼換取6人1檯既餐廳喇
話知佢真心信政府定純粹蠢、低政治觸覺，果D舖頭一律當藍店處理
唔值得我地畀$幫襯

邊一方面另你對「普遍」的香港人的堅持咁有信心？

就係冇十足嘅信心
先要開呢個po提大家點做

睇梁凱晴最新ig個post
有道理:

但大前提係建基於仲有3成人唔係任人魚肉既港豬

如果肯堅持既人真係唔多既時候
就要反思下自己係咪真係成為少數

我希望自己唔洗成為少數

你咪唔好去

你講得啱吖～我就係有骨氣咁唔去啊

No offence
如果時代光榮嗰啲一定要安心出行我都會照支持（當然發夢可能用其他方式應對個app），我唔會因為佢地喺呢方面堅唔堅持去judge佢地夠唔夠黃，淨係知佢地一定係同路人。呢樣嘢我諗識批判思考嘅人都識諗，希望大家唔好比啲兒登五毛帶到自己連思考能力都無埋。

開到12點加六人一枱其實對小店影響唔大
反而係想吸引大餐廳

唔認同
要睇777點Set條例
除非佢係話唔用安心連4人一枱都唔俾，咁我都仲可以認同你
否則你為左6人一枱而迫食客嘟
仲好意思叫黃店?

酒樓一定急住配合

Agree